hi 淡友（583）

咩事今日唔係要千升咩

2019港股展望

2018年港股大跌，由一月的歴史高位33484點，全年下滑，除11 月上箭外， 其他十個月都下挫。在10 月30日，恆生指數最低跌至24540點的全年低位。在最後一個交易日，恆生指數升1.34%，341點，恆生指數收25845點。全年恆生指數跌13.6%，A股全年急挫24.6%，是表現最差股市。港股進入熊市，問題是港股會否在2019 年反彈，脫離熊市。

2018年港股熊市主因有四，中美貿易戰，美國利率上升，及內地經濟轉弱，A股全年下挫24.6%。再加上股王騰訊威風不再，從$476 下跌至$251。這些不利因素中，騰訊好轉。內地政府重新審批手遊，股價重上$310。中美貿易戰有望解決，特朗普表示和中國談判有好進展，看來中國讓步，買美國怕。用錢買和平。

中國12月PMI 指數更跌破50 點，跌破牛熊分界 線，至49.6。反映製造業活動低迷，出口商要在12月前託運，生產高峰期在11月，12月大部分廠家已經完成今年訂單。明年要看中美貿易談判結果，特朗普透露和習主席有一個長及有結果的電話。令到市場樂觀。一月份製造業指數可望反彈。

但是中國經濟表現令人失望，2018 年經濟增長有6.5%，但市場普遍認為今年經濟增長放緩至6%。有悲觀者甚至把經濟增長下調至零或負數，中國官方不再提製造業2025 為目標，不知道會否影響到國家對重要或戰略産業的支持，及經濟實質增長。

中國為了和美國達成貿易協議，不知道會讓利到什麼程度，會否影響到中國的主要工業，及工業實力。在高科技產業上，中國不能為了討好美國而放棄，令中國永遠淪為加工國家，永遠落後於歐美日本。美國對華為及中興的打壓，明顯是要阻止中國進步到可以挑戰美國的霸主地位。

內地股市令人絕望，2018 年跌24.6%。環球利率會再升，美國可能加息兩次，都不利港股。香港樓價連跌五個月，但仍未達到一般市民買得起的水平。因此港股只能低位徘徊，但仍可以反彈，脫離熊市區。但力度不足，28000點是上面阻力。

(筆者: 智易東方證券行政總裁藺常念)

得罪大戶好友還想跑

好友反攻

今日幾時買熊都賺

跌到過撚晒籠 入啲等佢彈

2幻5 不保

唔該幫我開POST

無升反咩攻

200億成交跌600係想點

跌返美女之前跌果d

新年快「落」

萬事俱備 只欠QQ

一個鐘推左半個post

短線冇反彈 signal

今日真係好刺激

無事嘅 大戶沽低做好倉啫

QQ 欠淡友一個交代

開個好年

如果企鵝開埋車就精彩啦

第一日就賺錢

恒指熊2
美期熊2
上證熊3

道指呢轉反彈浪已滿足b浪最底要求

QQ 388一齊發功就好了

頭一個交易日跌到咁，今年都唔慌有運行

諗起敏感 sir 節目講果個朋友

251牛唔會死

該入牛搏反彈了

快D反彈啦

好撚扔春...
星期一入左隻58761@0.048
頭先一開市0.064走晒... 跟住0.080又入番
賺少左16K

2019年豬年係咪又要豬？

250都想殺

跌700

坐穩

QQ 穿307托乜春

做好友係慘D

成交咁低，大基金都未開始沽

同富途散戶講

on9市

250要8了

6284 夠邊個食啊

含大put 食格食到傻左 無人入

千跌

no brake

就到250啦

財新假唔得去邊，49.7

冇位入...

夾爆晒

250都唔彈 信唔信

牛軍定D黎
技術性調整姐

PMI 穿 50 唔係講笑

250

屌 跌到無brake 邊個再嗌人唔好追沽 邊個就係鬼

今晚

24000見

癡撚線 下下大棍落

港女應該唔會好似美女咁好腰力玩v呱

唔好追

唔好追沽

跌750喇

今朝 09:45 個數先出，你睇期指就知乜事

388係咪郁喇

250都死就真係跳埋樓

好多人250 call
係咪會直接落埋去245

升吖

啱啱穿左66姐畫嗰條上升區間 唔通真係要跌

上呀!!!

見到咁多人話冇位入 星期一259點解你唔入先？

愈落愈有

下午千 跌得唔得

388開車了

得, 但你唔好上船

千跌之日

251輕鬆穿

sof都就番家鄉

係咁易都彈返400點睇下啦

眕黎要穿25000

新股王要40了

唔係掛

入哂好倉貨

搞乜呀一開年就整獲咁既野

借意炒落去
美股高收

0945已經跌左兩百幾點

去完旅行無見市成個半星期 一返黎跌成7百幾點

第二次衝250 又失敗

上星期上左喇

屌 無貨嬲

因為班財演話有得挾

走鬼呀

含大 put

V 喇 V 喇

痴撚線 師父準撚到仆街 有聽錢錢錢都應該有錢收

不要再說了

我都冇

2隻鬼 拉出去打靶

你好似愈玩愈大注喎

high到想貼倉，但貼左就冇得鞭haters

連我都咁high個市應該彈得

一早就冇50啦
宜家講50，實際得40

新一年 希望cfu都係咁準

殊

貼倉唔老黎 叫下牛牛哈好過啦

貼左先鞭得勁

牛逼死了

咪係 中國UP既數字信唔過

但官方數據都唔過，證明真係好差

正put驚閪
SH到20蚊

V了

可以高收嗎

我啲正股無喇.... 幾時返家鄉...

走牛就v

仲未見反彈 signal

決定上牛車試試佢

分分鐘30都唔知有無

呢個要睇埋 新年有冇好似CFU咁講 阿爺新年快落就知喇

含大真心爽 靚圖比人put

穿左250 就240見啦

烈士thnx

明點解美股清淡倉，加沽港女未？

呀爺唔係咁樣比人咁樣串都無反應丫
整棍巨棍睇下先啦

早幾年法國財長講過佢唔信大陸既數據
係傻仔先會信

開市即刻入put
好彩上得切車

港女落地獄都要美女幫手

學生哥 30手熊執左差唔多兩皮

大陸d 都一向假，點解今次會咁認真睇？
升果陣話做假，跌果陣就信？

暫時一個負評都無，潛哂水了

粗略估計250先短底

25100鐵底，準備反彈上25400
有冇巴打25000極牛

DL了

走左啦 唔係做乜會回

上星期五加左倉
大芋比曬機會

你諗法錯咗, PMI 49.7 已經係作多咗
實際可能45都無

唔通佢升呃鳩你跌咩 做假數話跌對佢有咩好處？

屌 袋3萬落袋算啦 走熊
等下次機會黎 而家吉住睇

俾個正皮你

今日目標set做倒升得唔得

笑左 岩岩高追熊先黎回

Duck

原來又係莫巴棍

你走左就回

因為假數係為左 overstate 個數據
如果連 overstate 左既數據都唔達標咁 actual 一定差好多

我都係，放咗食花生算

彈緊 牛軍上呀

話左挾撚死

牛軍回來了

忍手

搵位開PUT 先~

反彈開始

笑死 一high 又回

又回

上通道底再跌過

走哂熊 252開返少注熊B

好彩走左咋我地!
即刻回左100點

沒巴係咪要食住糊先？定繼續

信左呢道d ching, total loss 左唔駛止蝕了

等反彈完再 put

快回

你應該相信你自己既三角型

夾緊追沽班友

250大戶牛底。
通道262-250 confirmed.
牛得

坐左千點落黎 彈少少 沒巴唔驚唔會食
彈到259先減倉

其實已經分唔到邊句真邊句假 ，信自己仲好

掃上去
11:30-300
12:00 +50

買左幾多手

好似你個名一樣

反彈都冇力，touch 住條 trendline

信你 晏D先開返熊

恭喜哂

下午回返300-400點唔難
牛軍

我睇回夠700
大家新年和和氣氣平收咪血

到開邊果陣就quote 返講果句

利申︰燈神一名

收252算啦

11點孖展棍

我睇今日唔穿249聽日都穿

睇期貨1分K 拉底20MA到252掂線再插過

心思思想換近啲既牛

屌..我笑左

大戶又想玩咩呀 半個鐘800點 cls港股又唔洗玩 繼續訓覺

唔會有 跌一日唔會有事
連跌N日就難講

星期一炒上去200
計埋先跌500 唔會有棍的

點解無人講國指？
原來已經穿左十月低位

1點阿爺棍

仲諗住佢升上252 加多注

隊穿曬bb好大機會彈

HI到HI唔到

熊軍始終唔肯放過我地牛軍

咁快又落番

Dllm 開個會出來第二個世界
我個野係咪壞9左

見有線大C睇開牛熊兩PAIR，姐係唔敢太淡

3球半個位巴打死左未

14051 @ 50000 @ 0.159

先落半注先

牛軍廢到

7000蚊倉?

痴線260都無到已經打回頭

一野回7舊，空倉如何是好

本來買左6幻。
再加多6幻

熄機訓教吧
呢度冇你既事了

均價127

等爺爺收市
日日都拖後腿

國指做乜9

冇計#
總之0.159X50000

, 今晚分析先訂止蝕
穿25000 加五萬股

人芋底牛左
又羊多5千幾

收市前有機會開埋388 PUT~
LUNCH 先睇

做勇士 回一回追少注

沒事巴清哂美股淡?
仆街, 未清

牛到, 阿爺要救市 殺丫! 65747

我隻華潤置地都唔錯 前兩個交易日至今 彈左40格

點解

我仲蟹緊 上上星期五開
硬食果拉升16蚊

700值追

成手牛，彈得未

你喊咩

314 put左
但QQ好硬
上次呢個位 佢270

無加密

700短期下望幾多？

還返個295黎先啦CLS

4百億升幾百又得，跌幾百又得，任佢玩，今日追，比佢聽日夾又好笨

大户底已露，250係大户牛

I mean 上次hsi呢個位 QQ 270到。
宜家300+ 好硬。

290都收貨

正 貼住黎牛

入左扑暈自己等收成

呀爺收市就彈返200

依啲咪叫反彈都冇力，食花生先

熊軍睇路 阿爺出手
大家都無得走

等入250牛小注玩玩

好多人搏反彈

我認
今朝一時好彩食左50格冇膽再坐 所以唔好BIN得咁應啦

240見

day trade 真係可以等反彈試下 反正當佢千跌追沽都係得300點

個圖太狼未跌話有得挾，跌咗又出嚟話都話自己啱架喇

過咗兩個月，SOF終於返家鄉，蒲一蒲頭啦好嘛

咪擋啦..

係都至少等期穿左25210 先~

有冇反彈選手出黎帶領下
例如 晴巴

好久沒見他

隔離位個同事星期一好似入左好多牛
而家佢成朝係度ee唉唉
又望住個天花板唔做野
好驚佢出事

已經冇人講外賣仔 入哂價內

我建議等反彈沽炸 亂做好友會死人

你唔會係你口中既同事掛

一直插水..

黎緊目標30

同D錢一樣, 插水

求期輸少少都成個月糧
真係輸到都唔知人生為乜

超賣，call得

落7仔買條司華力腸賀一賀先

剛剛低位搏牛 又羊多5k.
日內可以試下貼250黎彈。
大芋牛係到 驚閪

唔想錯過就分注入

g持

用來塞屎眼?

係咪跌到咁都無人博彈

加密

男神我想幫你含可以嗎

笑到仆街

可能夜期先穿

仲熊，見底啦，上28000

乜位可以追沽呀？ 鉛巴

最後上車機會

優質外賣仔，主席話你辛苦了，唔洗死頂啦

錢多咩師兄

跟

吉倉過年轉運
未見過佢咁頹 希望係感情問題

個市跌成咁，點解美圖仲可以升到5日高位， 連雷蛇都有升

啱啱考完試 突然港女納dee都不蟹了

我現價追 預坐
反彈再追一半

呢個位追風險係高
但係三十分鐘支陰棍
真落唔會彈得幾多。。
現價沽一半 254-255左右再加
或穿250加多半

我Call 到爆矖缸

雷蛇 下次個市大升 就會穿1蚊
次次都逆市

中原地產沙田第一城分行區域營業董事黎宗文表示，受節日氣氛影響，二手交投疏落。沙田第一城最新錄42座高層A室易手，建築面積395平方呎，實用面積284平方呎，兩房間隔，議價後以418萬元沽出，實用面積平均呎價14718元。

原業主於2014年以298萬元買入單位，持貨5年，現易手賬面獲利約120萬元離場，單位升值約40.3%。

樓市加多腳

已經好多日放工無燒賣食啦

好慘啊

其實好多三四線股冇咩movement

單聲 +1大法好

25366 +1左
希望彈下

回喇 可以跟布神上牛船

勇士

咁博

+1

魚肉燒賣? 不了

好消息 麵爺幫熊軍打緊飛機

聰明錢, gun

我25652 -1喺25500走左
狂跌再博彈，中間hedge過幾轉
拉均25366 +1

差啲連屎都無得食啦

熊三巴

大dodo 個仆街仔

唔駛驚喇宜家有252

貼住251call, 又一百點

鏟漿巴 港股冇眼睇

快D最少都上返256啦
乜都無睇住佢free fall好難受呀...

大茶飲ma

你又冇倉

原來熊三未開倉？

跟我玩真係無得輸

頭先想牛58717@0.028, 買唔到
真係最低位

成日都冇

好彩考試前都set價入定熊，一考完出黎又賺

聽日幫你打左成

奈奈有無出來9叫今日

港元貨幣基金

我預左打
不過博下大户牛

輸死左

上返256你都唔會沽
再等下259先, 再等下262先, 再等下265先

今朝好能狠下
我個list d 牛死9哂
252 都死cls

呀爺快啲亮劍，出大奇跡日

example?

我上星期淨係入左700熊咋
唔夠貨呀

沒事巴去左數錢，唔理我

嬴2百幾點, 變倒輸差唔多3百點

又牛 好似全個post得我一個睇跌咁

追牛？

文員布神你個病好似跟住個市不藥而癒既

大棍回 牛

我坐左半個月put
冇人理過我

唔好咁啦

見到個勢係跌
但唔知點解好想+

叫左你拖實我 又手多多

我一路叫人熊，一路睇住d comment『啊252牛啊無啦』『今日一定千升既』『追牛先一定反彈』

260鐵頂我上星期已經講緊

本身賺少少想收手
但個個FD都玩緊咁

今日賺夠 put 牛雙羊
留返比大家羊下
空倉睇下尾市點再用大法入場

追左幾次CALL都輸
之後PUT幾次嬴番
但低位有開PUT,再輸番

人地食大浪 未數錢住

272大頂, G20之前已經講緊

晏晝返黎又要爆邊 條bb窄到呢

+1未

唔知

大佬 帶埋我數錢

大部分日子都係單向越跌越有
單日轉向一個月/大彈好少

布神睇升到幾多

今日跌咁多，聽日實升返

奶清

大奇蹟千升日

Dji

嘩! 美女

有沒有止蝕位呢？

美期作反了

今朝無減錯

大奇蹟日呢

唔洗咁急啦..
今日收市前都定得切~

熊市熊止蝕我建議你買正股，3號仔唔錯

DLLM牛牛食晏先搞掂過數

除非佢今日收返上255 者~

12點放LUNCH黎大棍今日點都係跌

幾時都要止蝕的~

熊軍好似好high

老美加多腳 港女240見喇

3仔我不如加入樓寶教算

我起身見到個期指升好多之後又跌好多，輪迴左幾十次，以為交易所個電腦壞鬼左

6261? 夠邊個食啊DLGH
沽!

依家有淡倉 唔再買住 睇聽日再跟

其實我早兩個post已經出過自己玩法，大體係開市位+400點就止蝕，今日開258正常set262

一月行 2000點

納指

可否減磅 多謝合作

禮拜一 臨尾果棍唔洗還啊

買牛囉

ig陰落左好多

點睇都穿250

今日低位 明日高位

Ig

total loss

strong hold，彈先再加

啲人HIGH 定咋, 唔好信IG 今日倒升1000點

其實ig個價係點 我驚驚地食左張-1先

我無牛
我冬至個日入左261 熊就無再理

逢高加x

巴打你日日唔係止蝕就total loss
你個total係幾多

00 今日有冇上水?

係呀 重淡倉可以入極牛對沖下既。但我唔重 佢彈 我加沽好過

今朝我開PUT 都有諗過呢個問題..

1. 如果佢真係頭肩頂隊落 24000 , 佢唔會有彈俾你PUT
2. 就算真係落 我而家開PUT都係坐兩三百.. 到上邊有PUT SIGNAL 開第二注

發覺買遠d之後唔做Day Trade個人真係無咁緊繃
得閒過黎睇下po笑下再間中望下個市都幾好

下晝升1000

係啊, day trade 成日掛住個市
全日都冇做過野咁滯

我呢d少本無得對沖，想靠單邊賺一定係熊

本少都可以分注者

分三注

Agger...
仲會好緊張瘋狂開app mon住, 但今朝掛住追po其實都無做過野...

諗返敏感度果個節目，佢朋友一絶

未玩過指數
想問下你地玩期指係咪都係用ig？ 定講緊牛熊？

唔好玩

開個240比佢

未收市唔走

開年紅仲想點

咪開Ig

熊！熊哈！ 260無敵鐵頂

Mak價咁撚大都玩 前世未輸過錢先會玩奶g
你睇下恒大金融之子 輸到影都無埋

Cfu 好似話呢個星期仲有機會加沽架

信佢

點解
有玩開股非新手
只係無玩開洐生工具，睇淡後市想put期指

IG 都幾難玩，要玩要小注同埋預 total loss
但係佢就 flexible 過牛熊好多

牛熊可以博極牛熊槓桿大

啱啱係有線改口風喇

但個啲仆街一秒幾百點棍

剩係交易費都輸死啦 唔好推人落火坑

夠錢坐OK嘅，要預比人挾千點

究竟邊個打手宣傳IG 筅~

(高登已經有POST 輸IG ga la)

國指期貨呢幾日做咩唔見左咁多貨既

佢講咩

金融之子掛 輸到潛左落海底三萬呎

上返機會難啲，話想加都冇機會

玩A1 好安全, 玩大左個本先慢慢玩其他

會唔會係打手 引夠人開Account深潛咋

朝早7點無啦啦半分鐘上落600點

改左話彈
師祖近排好準

唔似 佢未輸死之前都po圖 一野十張大期 早一兩個月夾左過千點就無見過佢

ching 你都好似好準

仲要係年尾個幾日食左好多

如果佢係Ig打手 會唔會整到張假圖出黎

應該堅既 係打手就唔會深潛

幾時食好

大户

到尾

鹽兄 你極熊 真係做到本少利大

算啦 無答案

IG Advantages:
- 開市點差 5 點, 夜期 8 點, 半夜 20 點
- 保證金 1.5%
- 即刻 trade 到
- 指數有串流
- 有保證 cut loss (要收錢)

IG Disadvantages:
- Cr card / Paypal 入錢要手續費 (提錢唔洗)
- 半夜跟美女走，有時一個大 V 會 overshoot 哂
- d 指數同期唔同，少少造市。有時會追住你個 cut loss 位打
- 太 flexible 會影響心理，望住個負數一路跳好考驗信念
- 太多 trade d 錢好鬼快燒哂

Overall 黎講，如果你問我，我會話抵過買牛熊囉，所以我而家都冇玩牛熊 lu。
玩之前真係要衡量風險，一日可以燒哂所有錢。真係小注好喇

今次真係翻屋企訓教
做左成晚STAT個腦轉唔郁

玩IG 不如玩細期, 個GAP成20點

另外個政治市隨時夾死平安夜美股跌咁多, boxing day 都被Trump Trump 吹到升一千, 玩撚死人

開市5點 港期1點 點解要deal 佢

保証金1.5%只係俾你玩大啲 唔會細左風險

sp trader 都有串流

SOF 冇佢都冇人知咩係IG

哩個真 到宜家ig 都唔知發生過幾多血案

我跟過SOF買過一次極熊賺左200%架
希望佢無事

玩得掂日期同夜期 咪去ig law
港期都玩唔掂 去玩地下賭場
俾古惑仔斬死你呀

點差5點其實係貴
因為我冇錢
有本我都會玩正期既

我就係最好的例子

小注到趴系到 冇諗住第一日就食咁多

牛牛美股都係

真。早排7000usd豬到得翻二千幾 宜家又推翻上黎

fatfat LA 你

炒美股用sqqq option 咪得

你拎左迎新錢錢未

有無千跌喇

開市又跌 牛軍一星期先威一日

巴打今日大賺

我都係 貪佢有A1炒港期

冇IG都唔知去邊到玩美女好

好過冇啦

點會，你唔係50手咩

好開始

50手係我

彈啦

認錯人添

等睇穿250

新一年一齊回本

你已經好過我, 我今日先賺左820蚊....

我都追緊 今日回回血

又黎妹市, 係咪可以繼續瞓晏覺

恆指都識V返上去，我寫個服字比你

沒事巴係咪話行a53

見到有可觀既利潤又想食 但輸就由佢坐 變相贏就贏少 輸就輸多。有利潤一回又驚 點改善好

彈到變綠燈呀笨

求靚價小米call

同你一樣見到20k profit就想收手 因為個本都係17k

真係要改下

睇佢彈返上13.5

收市前重倉加注先

鐵塔788 係唔係會受惠5g?

Gchi

熊？

現價想沽既 沽美女好過啦

見佢唔郁 牛佢口廿

你靜啦

穿251其實下望就245未沽睇埋收市日k穿唔穿251

gchi

1點半阿爺會大彈, 夾一夾淡倉先

仆街大戶永遠要lead 住你500 600 點玩

港女唔起頭喎，彈唔起咁既

我堆牛點算啊

呀爺2449鐵底

布神入左sqqq未？

今日鐵底 聽日就唔係

好在仲留咗張259-1

雙底入牛一

聽日係鐵頂

港女就留頂唔順了

仆街牛熊食價 玩美股sqqq玩得耐真係睇啲牛熊唔順眼

愈跌愈有

有無人知永利澳門個市脹率咩事
無端端去到28.19

249坐到272，真係得佢做到

On9市，自隊700

神人

完美咁表演左一次坐倉比我地睇

仲要唔溝貨嗰吓勁

紫淡唔是做淡咩

轉投牛軍好耐

而家返家鄉啦，佢係唔係仲死揸梗？

完美展示唔好手多

今日睇黎要穿250

無走過阿佢
前排有上水

788沽得未

做好友真係好撚慘
今日輕鬆沽咪贏錢
學咩人博反彈

又跌

可能今日笑到最後既係牛軍呢

奶清個戶口唔係得三位數咩，輸極有限啦

<匯港通訊> 備兌證半日總成交額71.04億元，佔主板總成交約19.62%；牛熊證半日成交額54.46億元，佔主板總成交約15.04%；兩者合計成交額約125.49億元，共佔主板總成交約34.66%。

最活躍的相關認股證：

相關正股 成交額(億元) 佔窩輪總成交(%)
恒指 27.18 38.262
騰訊(00700) 24.48 34.458
平保(02318) 3.53 4.969
匯控(00005) 2.33 3.286
港交所(00388) 2.17 3.051

Gchi，快啲大手掃貨

戈個大陸戶口

牛得

入牛定入call對沖好？

又話反彈嘅

彈咗去邊

彈左嫁啦

700領軍

跌未 今日見249 ok?

目標價303

250今日耶穌都留佢唔住

當然極牛喇

多謝華潤置地彈高俾我沽

Abc
番工忙到甩褲
不過有開住手機j hsi

00 fat fat

美股又賺港女又賺

星期六打電話都可以插700
開門紅

極少注投緊,蟹左10格,諗緊加唔加好

叫

納指 hsi

跌乜鬼呀

巴打今日有冇份市

巴打今日有冇入市

屌，仆街大戶想人死咩

唔彈點沽呀！！

開咗波喇，等你咩

唔彈 加唔到注

恆大插水 點解會咁?俾人洗倉?

你今日 fat fat 啦

唔想追沽，點算

反彈未

有心唔拍遲啊

賺到錢要食雞

直情唔似彈直隊 清睇路

熊軍最後晚餐

只求有個好小小嘅位-1

入咗末日牛牛

先插1000再送300比你沽

兩點鐘啦，究竟結果會係點

港女未到加注位 美女未食

果個我黎嫁

你開個位都唔算差 點解唔做長倉月尾先食 諗住彈再沽貪個三四百點好易奶野

信大師覺得有得夾下
唯有睇下夜期搵位入返

真係新年快落

25090-26000區間市 太易玩了

求 25300

换268啦

唔想食驚風散

快回 唔回仲驚過直落

3分k枝針長撚到 今日dl已見

牛得!

唉呀253都要輸錢

26300

27300

33300

睇到啲野

b浪確定

可以一日爆跌700點都可以一日爆升1000點

早兩日牛軍high完，開市到熊軍high

又開工啦
今晚睇怕要ot
大家大賺

牛軍最後上車機會

who

食左今日追沽個注 拎1/2 profit 買極牛

咁我等263

股海

Yes sir

爺爺好唔對路。

跌唔落, 有支持

鳩估聽日低開高收/高開低收 咁就靚仔

信唔信聽日打埋250先彈

個個叫沒sir 沒事巴好老架咩

小注牛

聽日挑戰52周低24800

ALL IN牛,等牛3

布神淡倉仲有幾多

15 分鐘圖....
似見左底啦(今日)

今日回返252啦
聽日先穿250

可能唔駛聽日 夜期都過唔到

咁想問下你地用開邊間券商玩期貨
同埋想hold長短倉係咪買即月同3月咁分？
我見即月係個個月尾會結，咁月尾時係咪就要開3月期貨？

彈

到時就有平熊

今日執番十五萬車馬費先
收市再斬佢老母大戶

好似唔見左正恩巴,啫厘絲???

今日DL 已見

係~
但唔代表牛得
可以近DL 收~

你搵佢地咩事，我係佢地經理人

d yen 係咁升

有冇巴打得閒
可以畫條中移動升軌俾我睇下去到邊度~

跌成700點今日無力再跌或者彈上都好正路la

實好多人博反彈，我又覺得無咁易玩
有幾隻留意開都趺超過5%,好想買又驚聽日繼續趺

好懷孕佢地傾鹹野日子

話說以前有個傳說講鹹野會升

正恩巴通常收左市入一入黎，JJ好少蒲頭 lu

找me

你懷孕咁驚

ABC爸

嘩好快出現

有經理人

變左mon po

有專人mon

學人入牛博反彈

睇資金 Pvt 小時 應該唔會上返

食隻1109put先 50格袋袋平安
新一年第一日就贏錢 希望之後都順順利利

一

我見到妳呢個手勢就諗起早排呢度成日都有人
熊 熊 哈

1357幾過癮 入番10球試下水溫先

熊熊哈真係好經典

牛 牛 吽

佢地去晒邊，係咪買咗牛

麟仔

試緊穿250

我都唔知
唔知佢地燈定係反燈，總之 272 之後就冇哂 lu

國家隊居然2點半買貨 仲以為佢會踩多兩腳

正股？

梗系輪 我從來冇玩過正股

爆咗倉

2449 近年低位, 要破都唔容易喎

唉, 夾到唔知講咩
254先打和, 陰功

熊熊哈

遲早會上番254 坐下

1220嗰陣ALL IN左金價

坐幾耐先, 1個鐘? 1日? 1星期? 1個月? 1年?

跟奈奈先 66922玩下 一齊求許願池

再隊落去你點算？

B浪嗰時上返

快啲許願
我要253

24975 收市

國家隊好難捉摸

再輸, 先後都唔玩期貨!!!!!!!!!!

周一(丁酉日)：大市反覆偏好。
周二(戊戌日)：假期。
周三(己亥日)：反覆偏好。
周四(庚子日)：先升後回。
周五(辛丑日)：走勢仍穩。

偏好左嫁啦
反覆左一百點嫁啦

【成交提醒】成功买入10000股中移海通九四沽A.P()，成交价格：0.229，此笔订单委托已全部成交，2019-01-02 14:58:02。

正恩巴

2k 玩極牛都唔只呢個價喇

今朝番緊工追注蚊型沽都有賺

坐到你想走佢自然會升

玩下咋
返去睇完圖先再加

咁都無辦法

唔好跌呀

跌夠未啊

好撚後悔今朝放咗熊仔

升呀

今次我會坐穩

就夾你

先後~

CALL 唔好坐呀.... 254 穿左仲CALL...sosad

落地獄啦

無位加沽

跌乜呀 唔升點沽呀

各位 港女表演穿250直插無水花喇

聽我FD講坐-2咪好囉

好彩66922 0.1放到 放完即打

穿daylow

多謝接貨個位清 大恩大德

Allin 700 put

死左

250頂住

我俾人打左

國家隊一收隊就對落去

原來day low未見

轟呀

班仆街真係要lead住你幾百點咁玩 真pk

千跌千跌

穿了!

IG 穿左 250

吉倉

250牛

真係千跌呀?

迫你班吉倉追熊，一追即挾

穿埋250啦，我堆牛啊

無人性嫁彈都唔彈下

熊過唔過夜好

2019

新年快落 🎉

2019過肥年

咁好彩

聽日烈口穿250

一於熊過，星期五收錢。

搭緊車去ifc

跌咁多,成交又唔大,姐係想點?淡倉要唔要減一減?

早走左熊呀

禁錯制, 平晒2張添

新年快落落落落落落落落落落落

入牛反彈

反彈一半都夾死啦，止賺啦，冇得跌架啦，牛一開始左

之前用1/3身家跟布神入253牛
把左
宜家用1/2身家追沽
希望成功

得ig穿250

現貨唔係都穿左？

豬到無哂錢要針啦

布兄比人夾緊幾多

已止蝕

死心不惜再牛先 59005@0.15

差dddd

清 你好似淨玩700咁
我315都上左車
不過得10000股

+1好似好啲喎
最興夜期做反彈

跟！

奈奈依家咩情況

呂布條仆街又話大奇蹟日會反彈嘅，點解會棍落㗎！

手上冇熊既仲唔沽?
聽日又講冇位比你沽架啦

神棍

1仙牛對沖

布神雙開架 無本就單邊熊啦

唔小心平晒2張
係咪即係上蝕晒啦

6k 巴 is back

D人又深潛

月租呢 於心有愧呢

彈啦好嗎

今日死咗好多牛軍

聽日幫你哋報牛

海龜巴有咩係手

收市要落去睇醫生

係咁流鼻水， 幸福傷風素冇L用

聽日暴力反彈

睇中醫啦

得張-1
好想佢彈

呂布又贏

彈呀彈呀

一齊all in 62329 搏反彈

納指希望今晚彈一彈

今朝加得唔夠貨

牛市買牛點會唔贏

無加過
垃圾港女跌咁多整死我美女

支持

棍上，有救啦

美女d波段咁撚狗既

挾死me喇

夾死班高J撚

升1點＝1棍

瑞字頭喎

哇屌今晚老美崩埋盤就好睇囉

咪呀 我會比佢震走

快啦大戶 上

納指企高位咁耐 你無出手？

上返251

入24900極限對衝d put好冇
新手唔識野

6300都好呀

呢度多數人入市位都好奇怪，點入都輸都坐都夾 到買岩邊又係咁問人走得未啊仲有無得升有無得跌咁

牛得未

睇個樣真係要4點先入市 試下大法

升緊, 牛得

巴打諗住咁玩玩到幾時

快啲落地獄

升未

終於肯彈

明智, 優質股

彈左幾十點

應該夠

249

彈50 插100

夠繼續彈 利申返先

白血球開始少啦